話時話 睇到尋日啲汽油彈好好火好足料咁

真係好專業呀 警察bb乜都識整 全能到仆街
係咪用上次自編自導既材料整咖？

721/831無獎問答遊戲

試分辨以上事件

9月，機場見！

全部都掟唔中 仲差d中記者

警察 ptu sdu 果d演習果陣會訓練 扮示威者

唔係向驚察bb掟竟然燒自己roadblock
乜暴徒咁斯文嘅